---
date: "2016-10-10T00:00:00Z"


title: Meetup R Nantes
subtitle: Groupe d'utilisateur·rices 
summary: Groupe et rencontres d'utilisateurs R (Nantes)

tags: 
- séminaire
- formation
- conférence
- évènement
- groupe


authors:
- Sébastien Rochette 

publication_types: ["4", "2"]

thematics: ["8"]

update:
- "1"

languages:
- "0"

sources:
- "0"

url_source: 'https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-R-Nantes/'


featured: true
image:
  caption: ""
  focal_point: "Center"
  preview_only: false
---


Ce groupe d'utilisateurs se rencontre régulièrement afin de partager leurs expériences avec le langage R et d'échanger à propos de tous ses possibles usages : **analyses statistiques**, **machine learning**, **projets big data**, **visualisation de données**, et bien plus encore !


Pour rejoindre le groupe ou suivre son activité : [https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-R-Nantes/](https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-R-Nantes/)


Pour consulter les documents relatifs aux différentes rencontres du "Meetup R Nantes" : [https://github.com/DACTA/MEETUP_R_NANTES](https://github.com/DACTA/MEETUP_R_NANTES)


Compte Twitter : [**@meetup_r_nantes**](https://twitter.com/meetup_r_nantes) .
